入嚟放低你嘅單戀故事

btw
【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 ＊簽完記得確認返電郵＊

(已經有3萬人簽填個名入個email再confirm一分鐘都唔洗）

（各個界別聯署總合）

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

巴打有心啦
但點解要比膠我

正皮

得你捧場
有無故事分享我睇完漫畫好唔夠喉想聽故事
Btw6月9見